未訓既咪入黎傾下計囉（81）

黑粉唔好再追擊我
祝大家中秋節快樂

見係樓豬開先lm

唔是禾開post咩

lm繼續自爆

自爆先有資格

樓豬

81% completed

楚

9月15日見！

Come

想拖楚楚

真

德B
我終於醒
訓得好好

好重口

hi Reus

大大

hi 肉

唔關我事架 係佢地曳

我對畢仔最好
但佢追擊我

黑粉here，追擊樓主係唔洗理由

好波

咁追擊你應該係佢既興趣

肉肉

浮仔

1左

攬炒

係阿係阿！！！最曳就係佢

整得好靚

真唔理佢了

[member]我有圖呀 無墨 買比我？[/member

咁又唔好原諒佢1次

Fk that shit

每人夾一蚊比你

都得 帝b話事

多謝大佬

對

俾返10蚊俾你

你ok我ok

毅進星 +100

M.Reus 100

鱔

咁乖

賣身賺比樓主

鯇魚？

定善？

我要

好好味

係

我媽子話叫我自己印

哈哈哈

聽你話

我都有蝦食

好撚正好想食

。。。。

樓豬乜都冇得食慘

呵呵呵

蝦蝦蝦

楚楚

我唔想講野了
攤低左都唔知食乜好

分隻比我好肚餓

食手機

比幾隻你食

我乜都冇得食

想食蘿蔔糕

加雙筷 我洗碗

我仲諗緊食咩

無野食？

蘿蔔糕放題

快啲搵野食

我陪你一齊洗

好味

被發現了

我都諗緊，仲未落去

洗完落公園玩

Join

mon post

玩手仔

樓主自便

玩你手仔

我頂

我玩返你

架架應該好正

唔夠你正

假

禾好似病病地唔好食我

出左去未？

未同老豆老母過節

想喊
一打開個盒冇矖月餅

俾我食哂

比我食晒sorry

咁想食月餅咩

鍾意嘅話 真係咩都接受到

過份

冇野食

扣喉lur返出黎俾你

不了

你又無野食約樓豬去食飯

太遠 不了
摺係屋企算

煮啲野食

你的吻像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

餓死算

軒仔

唔可以咁

食完鱔之後肚痛?

no blue

帝帝

同我爭第四

整合

快啲去食野 再夜啲食就肥

好多毒撚

唔食當減肥

唔可以咁曳

連登

唔點名個啲全部真偽毒

樓主

我冇野講

又暈又想嘔又飄飄下 fun

食藥

有左

應該食乜藥

我都覺

點樣整呢啲框？？？

你邊到毒

無人約你咩？

止暈止嘔囉

今晚有咩地方好玩，想一個毒撚去

㩒個鎖然後係入面打字

hi

pub

有左？

悶

冇吖
個個約曬人

中秋試連登，唔洗陪家人咩

Club

女呢

點解個個都話落pub

你做咩唔約我

問來多餘啦

影月亮

懶

咁去m記食薯餅

佢有女架

居然

你都無追post

好玩既地方嘛
利申冇落過club

新來

算啦 比我自摺

落過，d人唔係唱歌就fing頭，都唔知有咩得意

主要係搵食

好飽

okok

岩岩食飽

有咩食

屋企無啊

唔比

食女食仔

你岩我都覺
入面又黑暗又嘈

有你bb

全個人都毒

畢嫂呢

我不育

佢2個mk

你無

我認

你好好食

我有

我都岩岩食完了

人品令人擔憂的行動

我帽咗你

咁你係邊？

mk真好 肯定多仔

我知呀

浮雲完全唔見左

啱吖
啲人都係想搵sp ons個啲。不了

速遞比你

都話佢偽毒

蝦,魚,雞,菜,海參

我都想
可惜冇 so9sad

比2枝煙我就夠了

無你咁好食

喺度搵個
此po全部都靚仔嚟

我毒留家中

一陣有湯圓食

知咩事啦

除左小妹

有時都唔明有咩要咁衝動

食唔落了

寧缺勿濫 所以不了

為扑野

我係度

好鬼多人

你淨係食藍莓

會唔會落唔切山

講到依到全部都唔掂咁

真係有咁大吸引力咩

你去咗定朋友影

真 有點名既全部真毒

只係個人唔會咁隨便
為拍拖而拍拖啫

唔知啦無興趣

毒極有個譜掛

我 唔知有無行左一半 山頂爆左排緊隊上

眼角高 搵到既人都有另一半

咁你理想嘅拍施係點？

遲大到

冇 梳

我又冇遇過呢啲case喎

今晚無通宵車，睇個樣無12點都走唔到

咁你點毒法。。。

多女

等坐聽朝車

明明守連儂就得，做咩咁有雅興去果度

和理非吹雞就會有去

又冇特別諗喎
順其自然

好玩喎

係囉

估到啦 佢大把女

rich

你就好

時間過得好慢

格仔裇牛仔褲粗眼鏡毒撚

不

好普通姐，整下個頭又唔毒

食完個飯返到嚟已經開新post
係咪今晚十點？

Reup

唔sick

打機

佢多女

喂！

今晚十點搞咩？

無譜

出門口唔記得拎鎖匙 食撚得屎

柒

典解無啦啦追擊樓主

我係屋企等你

十點有咩搞

同我飲野

where

相認

沙田

隔離個位先生今round我既

咁正，一SET

一set最多咪300幾 你開心咪得

tgt？

咁玩cocktail了

雖然唔識玩

我冇所謂呀

你係邊

我出到黎起碼11點

咁下次先

你地玩得開心d

尖

一樣

得兩丁友

格劍

真毒

未開波呀 我地仲叫緊

無咩好做，係到玩手機，你呢？

驚自爆唔答

仲未收工

你自爆都都無人咁有興致搞你

嚟我屋企

我仲坐緊車

差你一個

我嘅鬼怪到底去咗邊？

幸幸

廚廚

少人到
偽毒MK全部現形

係咪一吹熄蠟燭佢就會係我身邊嚟

做咩吖？

唔係

油油

我冇朋友

好得意

我喺地下執到個燈籠買都唔使買

有人派咗個細燈籠比我

好襯你

想識你

mountain people mountain sea

我毒

今年個月亮好高 冇咁清

偽毒

勁

靚

返屋企

頭暈暈

番屋企遠唔遠
小心啲 頂唔順就坐低休息陣

去撿屍未

去左邊

今年好冇氣氛

你撿開？

真毒年年係屋企都無氣氛

真 冇人約

無朋友

想做蠟燭

你有 我冇

我毒撚

不過有女

唔約我

冇

行咗返屋企啦

婆婆屋企

佢宜家無啦

同平日無分別

奇仔

係屋企打機過中秋

今日唔敢出街

安全就好

打飛機

Long time no see

驚周街都係情侶

插盲我

你掛住扑野緊係感受唔到啦

唔好喊
人生只淨止得愛情

同自己扑完

我個樣好安全

有既時候就係

善善

乖

Love=shit

報報

隨便

打你

未fact check

好耐冇見啊奇b

我連屎都得唔到

毒撚唔識約人

橙

女神樣

唔洗fc都知我柒

有

我哋做屎

真
開口都無膽

未fact check唔信

你都未見過我

pm我拎圖
我好似肥媽咁嘅樣

入黎r計傾

你pm過我

Hi

摺埋好過

之後你話我好醜

真毒摺埋最自在

冇 真女神又多兵

食完傳統月餅再食冰皮
飽到頂住

我冇得食月餅

去咗邊玩

Tko 集會

唔信

希望佢快啲搵到個新嘅

無得食就唔會肥

打打打

咁我約你

食飽就眼訓

你勁pure勁ture
勁Q勁可愛

已fact check你好靚好可愛

Yuri hihi

肥仔

岩岩飲左酒精，上晒腦，好暈

我係

好耐無飲酒

輕鬆啦浮仔佢

想fact check你

M

坐喺屋企自己食月餅

我飲4.5%都紅都面晒

fced

但你好型
又潮

今晚有無出去

等哥哥帶你去飲

我唔飲tim

未

返嚟啦

飲左幾多先

又tko 咁多人tko

好

Tko 嗰邊

咪屈 我柒樣加油頭

過左中秋之後你最fit最slim

呢邊氣氛幾好啊

冇月餅食

最後有無食野

男男hi

cow我

人老咗唔可以通頂

咁要有人負責食

肉肉 已經眼瞓了

你飲得急緊係紅

仲慘過拒絕

渣架

睇金魚

你哋後生

我都老了

啱啱飲咗紅酒

中秋節快樂

由細到大都唔飲ar ma

幾時帶我

加油頭

呢個post好多tko人同沙田友

我拎多咗個比你

你唔好扮老喎

你

呢兩個地方啲街坊都幾高質

你後生過我

係床到未？

未瞓所以入嚟傾吓計

喺啦

咁唔好飲咁多

你又話tst 呃鳩我

咁正

中出節快樂

要哥哥帶

我油頭毒撚

真好

join

要約聚了

阿希🎂😙

訓啦

毒撚節快樂

油頭毒撚club

雖然係啫

你係阿希? 你...係阿希

你係阿希？

我帶你

訓唔著？

我好怕羞架

笑咩笑

咁飲多d

口號節快樂

我係姐姐

白白

毒撚想執靚佢除咗換衫有咩辦法？

沖涼先

唔使咁大聲自爆嘅

難得你未瞓！

星期六

整容

因為我用緊佢手機

似你正

tgt

無人住港島

你係叔叔

好貴呀都係算

睇下點

落bar呃酒飲

無人住天水圍

剪個合適髮型

正

同另一半鬧交 加上返學好大壓力 依家喊到七彩

唔係姨姨咪算好

以前用男朋友手機好鍾意用佢pad啲石抽嘢

我毒 無人請

屯天元點都有
港島真係

手機有返電
用返自己手機

條友係咪恰你

中

首先，你要認清楚點解同你一半鬧交，等你冷靜過後你成功的原因，避免下次再喊到鬼五馬六咁樣，所以別下次再鬧交做好就係搞清楚個原因，如果你哋嘅意見不合未必能夠短時間之外可以磨合到嘅話就喺未來短時間之外盡量避免提及嗰個話題，如果唔係又會再鬧交頻密嘅鬧交次數容易定到雙方提出分手嘅衝動展開
其次，就係你需要等喊完先理性分析如果唔係你會喺自己情緒最容易受到波動嗰陣做出衝動而唔理智嘅行為，例如大叫「咁分手囉」
所以必須要等冷靜咗先再作任何決定會好啲
如果唔係壓力會逼人犯錯

秋

節

我以為你叫自己妹妹添

快

樂

因為屯元天親民啲 港島半山唔親民

我薄扶林都得

放左我飛機 話好攰 但係同人出去

港大canteen有咩好嘢食？

絲定巴呀你

唔怪得你前幾日拋棄我

我請

冇，嗰間日本拉麵仲好食

畢仔

你兩個

我又要你電話

勁
真㗎

邊間？

冇囉係你拋棄我先

咁衰 有無問佢做咩唔帶埋你去

我都想住半山

你有錢仔喎

咁衰
氹返你未

我唔會講分手 成日會怪自己 但有時候明明唔係自己做錯 又忍唔住 就會瘋狂質疑自己係咪太自私 （自卑毒撚格）

snowball plz

個陣有點兒頹

約炮好無

Kong u 姐

排隊上緊山頭好多人

之前佢成日同我開呢啲玩笑 唉

好似叫彩aya 我都係食過兩三次

和合石

如果消失能令你息怒

飲開

佢地個地點好遠 同埋都無預我

喺山上過夜?

好靚

預埋我

未 應該唔會氹 一齊咗成年都無乜幾可會氹

係 可能等睇日出

抱抱

大學生真好

哼

當我波咁踢

我覺得你要傾下

點可以

睇你點睇姐

想玩雪了

我可以迴避到避世島

抱

我們都是自卑撚

奇奇有冇掛住白白

冇晒人

好靚呀

想切磋下

下星期提我搶飛

玩得

我係人

Buddy hihi

好想你

點解個個都以為我識踢波

C朗唔識踢波唔通識寫書法呀

德hi

萬事小心

雲

咪卑啦

好呀

架架

咸

肉肉 一齊搶

證明你冇睇過馬車哥哥啲片

真係無

你幫我

訓唔撚著呀

我都唔想 但呢啲嘢唔係一時三刻改到 何況都唔知點改

通頂囉

係岀面唱完歌返黎啦

痴線 老啦通唔到

訓唔到

食著條

奇奇

想食咕嚕肉

煮比你食

幫埋我

我都係

980

就到啦

一個鐘後應該到

missu

牛牛先係最高質

你最高質

驚了

蛋包飯在不在～～開post呀

樓主好高質

蟹仔

好野

夠唔夠水

有沒出去呀？

偽毒楚

認同

緊係有啦

去左邊呢

攬

假真毒
未返屋企

係度

攬實未

有了

靠你了

實了

偽毒可恥

毒撚五可以有女咩

我女朋友成日都話我好毒

點解係連登都要閃人

快D搵翻個一齊閃

未訓既咪入黎傾下計囉（82）

仲唔入黎？？

19歲lesbian 有一個一齊佐三年幾既女朋友 你問我答

邊有咁易

TB?

Les？

我女朋友係tb 我係tbg
兩個短頭髮

薯條絲打得咁好一定得嘅

其實有乜問題兩個人鍾意咪得
反而我羨慕你19歲就已經同佢一齊三年
好少中學嘅愛情係可以過到畢業㗎

有女就係偽毒唔係連登仔共識咩

正
祝福你
在每一天裏
永遠多采多姿

上來叫春

唉

有聲

唉 次次遇親都係fkb

Tb好正我都同過tb一齊

正呀，我都有唱同叫口號

入黎thx

惠康

偽毒！

Welcome you back

我係靚女絲打

羨慕

佢又訓左了

真
你好索

正常人都要瞓
我哋痴撚線

過咗8點好耐啦

我有d朋友grad完已經散佐
我同佢而家依然係同一班

mon

對五住各位
但我心底係真。毒

祝福
兩個members好難得

多謝巴

祝你快D搵到另一半開開心心

Tb真係好正

其實我想講我好似靚女絲打咁，佢條仔訓左，自己又訓唔著，所以上黎

希望啦

Sorry自食螢光棒

你條仔都瞓左

一定會！人好自然有！

慢慢啦 感情既野五急得！

係啩

有個手足好勁

俾d信心自己！而家既我都係另一半改變我，雖然都係好毒

拍肚腩

係 佢岩岩射完就訓左

冇人拍了

每日必做的事

射返醒佢

我諗起嗰啲上面嘅同胞

why

射入菊花定顏射

每個人都需要被真心對待，茫茫人海之中總會遇到適合自己既人。
最重要係懂得珍惜

想改變佢D咩先？

射到佢透唔到氣

即係口爆
收到

我同皮皮拍

咁呢樣要慢慢黎，我以前都係，成日嫌自己呢樣五好個樣五好
但佢就成日讚我，講我既優點，加上佢冇嫌棄我既缺點
令到我而家對自己有翻信心，都願意用真心笑出黎

1000